【X哥就有準備】X哥喺澳洲南部搞鹽田，土地加加埋埋有香港島85%咁大

X哥嘅生物科技2019年業績報告，有寫到：
X哥喺澳洲南部搞鹽田，鹽田土地就向澳洲政府，或租或買（買嘅直頭有土地業權）。D土地加加埋埋，總面積有成個香港島嘅85%。

X哥早有預備